日日開post救世人，唔好再牛啦

係咁博反彈做咩
就算rsi跌到1佢都唔一定要反彈比你
我就係好例子
265沽到上3萬
見到真係上就上
完全無回調既空間
依家又穿埋27000
好快落返半年前24500
經歷過就知
下下博反彈多多都唔夠輸
博一/兩之唔中就跟勢玩啦

可以睇返2018年11月左右由245上黎303睇下中間回過幾多點比淡友

忠言逆耳

有無牛過仲未反省自己

諗下都知
支國6月1（今日）反制侵侵
斷鳩估都唔會侵侵跪低比支國掛
成個世界都比侵侵搞到亂哂
仲想升？
可以既，升仙啦牛軍